保安牌一問

想考保安牌， 但有分好多類， 有冇人做機場保安 想考個 類型牌

有冇話要好大隻先做得

有牌都無工比你開

冇米八 卧推唔過50kg都唔考得

而家好多後生入行喎,

唔見有啲咁嘅要求喎,, 唔好鳩噏
有圖有真相

好少見後生保安

基本 A B類 即喺單幢式住宅同公眾地方
考完藍證就直接報avseco啦
不過輪更輪到有啲hi
頭三年千祈唔好犯錯
有錯嘅一喺編到你死 一喺做到你殘